我個頭比人剪左做奧利給個阿叔咁....

示意圖（一模一樣....
正面
側面 （我後腦個位比較扁..... 叫佢留又唔撚聽變左咁.....

我仲可以點 有冇人可以教下我

your face your fate

光頭

救我阿

光頭仲慘

有聲

好襯樓主條柒頭

唔襯阿 救下我啦

髮建光

迷韓泡塑化雞，應得如此下場

唔制阿 比返啲頭髮我阿

唔是我 冇下場 救咗我先啦

咁短, 唯有剃光

戴假髮師

唔好阿

戴綠帽

比人睇穿好柒

幫你戴

有冇人可以救下我

髮型師pls help me

貼你自己張相出黎睇下先啦

側面示意圖已經一模一樣

helppppppppppppppp